[無圖]其實港女既外貌同身形都真係唔錯

岩岩行尖沙咀見到 大部分都㗳得杯落
其實港男真係好幸福

老過認同

食唔到 唔關我事

係十個有7，8個都正

結論係靚女出尖沙咀，你去深水埗行轉

呢樣真
收埋左唔少絲打相
都幾高汁

最慘係深水埗都唔少

條腿世界第一
屎忽麻麻
腰以上就

我見個個都大pat

圖呢

我入到黎.gif

岩呀
大部分都㗳得杯落
但大部分入面既大部分都唔比你㗳
真係好幸福

銀行好多錢

不得不承認西環d女平均係幾正

西環？

你摸過？

人地加幾厚墊…

個pat真係得架喎

係衰波細

唔撚係七八個
係自從戴咗口罩 末見過唔靚嘅女

有咩問題